要求全港學校停課

數月來，政府對市民的訴求視而不見，只懂譴責、譴責、再譴責，而警方則只懂以不成正比的武力鎮壓，造成多人受傷。
十一月十一日，警方於多所學校附近發射催淚彈，更以實彈射擊學生，他們能否活下去亦成疑，警方此舉無異於謀殺。
這幾天，香港警察更硬闖港大、城大等多所大學，又以橡膠子彈、催淚彈等武器衝擊，中大更成為烽火連天的戰場。
然而，教育局及港府依然不肯停課，無疑是以全港學童、老師之性命為賭注，罔顧市民安全；難道這是負責任的行為嗎？

有鑑於此，我等希望貴校可以首當其衝，無限期停課，直至社會恢復安穩為止。近日多區堵路，眾多學生無法順利返校，更冒著被警員無理截查、拘捕之險，很是人心惶惶。再者，保障學生安全乃教育者之責任，若教育者連如此簡單明瞭的事情也實現不了，不得不說是枉為教育者，更遑論成就人才了。

我等希望貴校能儘快就停課作出安排，以保障師生安全。

最後，無論政見，我等也希望各位教育者能謹守良知。

請大家SPAM去全港學校嘅EMAIL

Chaos erupted across Hong Kong as protestors took to the streets to reiterate their demands. It has been 22 weeks since the first large scale protest was staged, and yet, the government has continually ignored the people's demands and attempted to curb protests by unnecessarily violent methods, resulting in a number of injuries, and even deaths.

Just yesterday (11/11), several police officers fired live ammunition point-blank at protestors, and a police officer even attempted to run protestors over using his motorcycle. These events are a testament to the fact that Hong Kong is no longer safe, and the police no longer exists to protect the people. In fact, they pose a threat to the people's safety.

As educators, it is a responsibility to safeguard students . Therefore, I hope that schools can suspend classes and remind students to stay safe at home. No matter your stance, as an educator, you have the obligation to look out for your students; their safety should be paramount, their wellbeing should be in your best interest. It is evident that the police is completely unhinged and blatantly indifferent about the people's safety.

I urge all schools to suspend classes indefinitely until peace is restored.

PUSH
WHY SHOULD WE GO TO SCHOOL
WHEN HONG KONG IS DYING?

PUSH

可唔可以發起一人一信要求停課

需要文宣幼稚園及中小學全面停課

以我所知已經有一間中學宣佈聽日全校停課

自膠 計埋德望應該係兩間至啱

推

沙田區大量小學已宣佈停課

Push

教育局話好安全

已宣佈停課學校
1. 沙呂小
2.慈航
3. 聖華
4.禾信
5.沙崇
6.胡素貞
7馬鞍山聖若瑟
8. 沙田圍胡素貞
9. 聖母無玷聖心
10.救世軍田家炳
11. 張煊昌
12. 馬信
13.馬靈小
14.循理
15.才俊
16. 禧年
17. 陳元喜
18.禧年恩平
19. 台山陳元喜
20. 美林
21.愛禮信

p

得嗰廿間學校重視學生安全…
校長跪低晒，少少團結都做唔出

各位家長一眼睇晒
學校唔係放學生喺首位